入嚟我話你知點解唔好投黃碧雲

1.票都唔識投

2.和勇分化師

3.散水撚

4.打卡撚

5.憨鳩當有趣

黃碧雲=建制B隊
一票不投黃碧雲

歡迎補充

你熱狗你分化

呢種性格我鐘意！
決定投佢

你五毛你共諜

push

分化撚 拉

含得泛民 就要含埋黃碧雲！

我女神
推

其實由佢選
分散淺藍
黃嘅要棄佢

奶埋西都得

你係咪熱狗

一齊

條友好似四方西啲弟子黎

最弊佢分散埋啲淺黃

你奶元秋姐啦
唔好同我爭

如果你認為淺黃會擺佢行先
咁喺民主角度下冇理由要佢棄選

四方西ok

其實個大前提係本身保皇黨都有一定數量嘅支持者，佢出嚟選好大程度會影響到本土派嘅初選結果

太正，食唔起

又含淚投上屆已經含左
又含真係笑話
2016講顧全大局之後再講會改變
真係有改變嘅意志咪投囉
老泛民不了

你可以話佢係終極和理非 但唔可以話佢係非同路人
但同意有得揀都一定唔投佢

其實個問題係初選，佢出嚟選會𠝹走本土啲票